任天堂嘅主機唔值得食炒價，貴一蚊都唔會買

我一定只會以2340的原價購買nintendo switch,反正必玩嘅mario仲未推出

你慢慢等

大型連鎖店大把正價Switch.....
要一定可以買到
你UP 乜鳩？

想問邊度有正價switch賣 食小骨都無所謂

點做會員？點買？

一樣等正價先會買
反正pokemon 未出可以慢慢等

正即是炒，炒即是正

琴日megabox aeon已入手

今次認同機界喎

貴一蚊唔算過份嘅..太多就過份

5月同7月去日本都仲係無貨

根本買switch就係唔值得
勸大家都係將個2340捐俾破解工作組
支持下佢地 咪早啲有模礙器玩
唔洗益任地獄又可以玩盡switch既game

唔明點解要食炒價
利申5月頭去京都 yodobashi 買左 計番港幣大概$2100入手

係一蚊都不會買！

送都唔要！

樓主慢慢等

agree

樓主日日出post 話樓價貴, 唔值, 宜加又加多樣switch
不過我深信switch 冇樓價企得咁穩既, 等下啦

利申, 兩樓都有, 日日見樓主呻, 好撚好笑

Agger，我都捐左3180比破解工作組，支持佢地快啲破解PS4，唔洗益罪大又可以玩盡PS4既game

認同 pc才是王道